[回憶石器] 想玩番石器時代既巴打快黎，台港澳服

遊戲主頁 (很多石器的回憶圖可觀看)

回憶石器主題曲 （聽了會哭的歌）

回憶石器特色介紹 （史上最強系統）

遊戲簡介

★ 《回憶石器》係一個無外掛 石器時代 8.0 版本
★ 無掛服，10倍經驗，經驗共享，限制電腦端3開。
★ 以8.0版本內容為基礎豐富了新地圖和新任務，極品人任務簡化，遊戲內多種便捷設置。
★ 符合現代石器玩家需求，練級輕松，任務快捷完成，簡單上手，刺激不爆肝！
★ 支持私下交易，娛樂+賺錢 這就是快樂。

基本設置

★ 服務器經驗10倍，經驗共享，用道具可經驗翻倍，輕松掛機，輕松掛聲望。
★ 人物最高6轉140級，無職業，開放珊瑚裝備和下身裝備。
★ 寵物最高2轉140級，開放融合寵，新增1.82系列最懷舊寵物獨家新寵物技能。
★ 在線即可獲活力，聲望，活力，聲望能購買多種遊戲道具和寵物。
★ 聲望，戰鬥積分 可以購買快捷任務卷、融合素材寵物和道具素材。

貼心設計

★ 新手贈送新手戰鬥免氣裝備，新手全程掛機無憂。
★ 開放新手陪練達人，組隊練級做任務不求人。
★ 各種便捷傳送，如練級點傳送、抓寵傳送、村莊傳送、任務傳送等等。
★ MM看風景有傳送，還可以用戰鬥積分換極品79MM。
★ 寵物回系統！一時運氣不好,不代表一世不好 重新系統
★ 商城僅出售便利品，方便追求更大效益的玩家。
★ 超強 ESC 功能，各種快捷功能一應俱全。

特色玩法

★ 每日大亂鬥PK系統，每天不同玩法限制。 1 vs 1 , 3 vs 3 , 5 vs 5
★ 挑戰魔界戰場副本，挑戰計時玩法，比比誰最快！
★ 任務鏈系統、日常委托系統等你來體驗。

酷炫功能

★ 頂尖技術800*600，高彩32色畫面，無顆粒感。
★ 可騎寵物一覽查詢功能。
★ 完美直觀的在線更新器，各種特效開關自由控制。
★ 拼手氣紅包、號令江湖紅包、私密紅包。
★ 寵物排行榜。

收皮啦屌你老母

點解呢

輕輕一推

輕輕推

多人嗎

挺多的

放大縮細會彈ＧＡＭＥ嘅喂

同埋點樣SET WINDOW SIZE
我而家睇唔到最底果欄

仲有AI會無啦啦自己走佬
明明關咗自動逃跑

巴打係果邊論壇問GM
技術問題我幫你唔到

你係咪開左自動捉寵
或者用道具回血

原來自捉會逃跑
有冇家族可以入?

冇職業？ 練工要用氣好辛苦喎
最近其實想玩返
諗緊正服 星樂園 定呢隻

新手送免氣恩3 衣
有免氣恩4槍同弓 用聲望同玩家收都得

職業加上課長造成既gap 好深，
佢地暫時移除左，真係要時間研究

WIN10會玩玩吓彈APP

偶爾? 我睇論壇果邊冇人提過呢個問題..

每大約一小時彈一次咁囉
即係掛唔到

有人提過
GM叫DL XP版
但SCAN到有毒

要將個主程式放入防毒白名單

係咩原因令防毒detect到？

隻Game咁耐歷史，十幾廿年後既防毒唔識解你D CODE 就當你係毒掛

9UP

你個名

好似正過果邊個星樂園好多咁
聽日玩
想練吉比
同埋想問其實非主流寵係咪永無出頭天

完美轉生要人手解

呢個正
舊時正服有外掛腳本我都係人手解
最鐘意就係解石器啲任

你可以用250點左右同人收完1.82完成証

例如呢

呢個ver 舊寵隻隻都有新技
未必最實用但不無小補，
練偏門野唔係無可能

吉比

拎去融寵囉@@

唔計融寵吉比既直接對手仲有爆裂狼....

就係想升爆吉比
同埋有無網可以望全部寵物既最高成長架？

呢個難少少，因為佢有調整過d舊寵

最基本依家人龍都可以有5.3X

咁吉比有幾多

0轉唔清楚 2轉見過7.5 你可以反推落去既話...可能有5.5既

我今晚先開人，直接課佢老味金開波
巴打叫咩名

豆腐碎一地，我升ＬＶ係北斗，
有個分身開工大吉會長駐一線薩村，

巴打係果邊叫布丁？

定係果個孟姜女

我叫辜仔
長掛薩姆吉爾

哈哈係

回憶都幾多攤，其實玩呢d game好鍾意睇灘

執到平靜正種感覺好爽

想問下佢地forum交易區話放ATM即係咩？
台幣過數？

我諗係

巴打知唔知金機暴，黑飛暴同銀暴1lv大約值幾點

呢d 土豪級既野我唔知價

岩岩先一轉第一隻人
諗緊第二隻轉唔轉完美好
我第一隻人買左1.82黎解
第二隻人係咪慳返d普通轉or唔轉算數

我玩咗成個星期都係0轉140咋

我返工出街都開team viewer返去掛機
開唔開家族

你開我會入

輕輕一推~

呢個post都係得3個人玩
我叫左兩三個fd玩但佢地未必玩得長

開職啦
冇職好難玩

係咪一定要Windows?

係

難係邊先

玩緊
有冇人開個家族？

唔緊要，keep到幾個星期人拉人就愈黎愈多人

有冇人想一齊解四大任
解咗一轉玄黃都已經冇晒心機玩

有冇買月3太3

以前用慣腳本

做壞手勢
完美轉果堆垃圾任我都係直接收完成卷
但四大手動啦ching 三個鐘內咩都做完

有d 興趣
留名先

未有腳本前都有朋友一齊吹住水解

各位巴打我就返屋企，返到開家族

大家玩開邊個server?

無分架，除左1線係擺攤用8倍經
其他都10倍
我解任都會stay 1

留定個位俾我
我想入

叫愛護烏力協會有無問題

瑪蕾菲雅騎乘學會

呢個唔錯

好呀

開左啦，最後一頁

加左

有冇得256加速先

冇話唔得既不過捉到鎖姐

其實10倍（50倍）經 行路唔會卡機
常用地方有得免費teleport
真係唔太必要再加速

批左

二轉可以拎獎勵啦

人大左發覺打工仔好岩打石器

係 課少少金開場 返工訓教前set好掛機
細個冇得課玩左成年先5轉

5.0洗唔洗餵藥？
到而家都未明點合

要 但依家有得買加速催化劑同直買5級材料（好似1石幤）

你去薩村24門口左邊果幾個npc 就明

不過留意 合果d 寵要140 唔係會岀垃圾

唔該
我扔左5舊水落去
買左成套加運認住轉寵/合寵
買多2隻虎鯨

話說想收運戒，有無人睇攤睇過幾點？

各位巴打開左家族啦，最尾個頁，瑪蕾菲雅騎乘學會

玩唔到呀 冇時間
我一個星期都係玩得1，2日
下次玩既時候再入

等你on再入，慢慢啦

人多不如開個tg啦

我無用開tg唔識搞

運戒比較平
加運裝黎講，發財手套最貴，都要200hkd左右

I mean一次即棄變大吉個隻
琴晚抽到發財鞋

裝左telegram

100點以內 但市面唔多 我諗抽到既人大部分都自私食左

我買過商城50，就諗係咪會有人賣平d

你地有無人開 無既我開左個

巴打你呢個係channel 黎wo

開錯wo

搵唔到人賣1.82卷

最後一張300超貴比我買左

成個server 都無人掛賣1.82

買唔到我寧願唔轉住

薩村石像位唔係有檔買215

4大值幾聲/點？

搵唔到

啱啱見到最平55點

我叫左幾耐250都無人賣

話說我最愛既吉比排左第一啦

咁快
課左幾多

轉左一隻就上榜?

來吉抽到隻改黃人
成長得4.8
可以拎黎做d 乜

係呀，但都收左4，5隻黎升
好on9地二轉唔記得左食運戒轉在吉就轉左落去，唔係應該更加高

好彩戰鬥力高第2位1點，好運到呢

轉生後升一升佢當拎聲望

不要問啦，收左青龍餐，無哂點啦

當客1 合狂改nono 5.0

唔係咁識合寵d 野 睇黎要上網扒下文
以前玩到出左寵物轉生就無玩

抽到黃改都好呀
煙花都抽到十個

淨係解轉生任
都解成日。。。
又掛機
單機單到悶
最後都係放棄

入巴打開個家族吹下水

唔係, 根本隻game唔用加速好多動作慢到仆街

咁佢應該內置左加速
可能+8
因為如果最初冇加速器既石器 我諗薩村行去漁村都半個鐘 我都一定頂唔順

有回憶魔力我會玩

你可以玩水藍呀

話說有無人幫手開tg group

你地tg id 係咩比我加你地

vickyan7

開左tg gp 啦想玩既巴打入黎吹下水

已入

push
個server 好多送寵活動 唔難拎
新手都好易上手

咁多位巴打記得入tg gp

如果有人想完全無課，但又覺得一開始冇戰寵小王都打唔掂，我手頭都有d 金暴水暴可以送隻比你用住先

推
今日開始有得抽鷄年蠍子無魔

仲有草泥馬

雞年一定要抽

你咁講一講 我又想抽添
雖然都知會中伏

換好過啦
大大話話抽左幾廿張 全部垃圾

我抽幾張岀左隻地鷄

不過想中風鷄多d

賣唔賣 ？

地雞？

推推tg link

係呀

賣你666點？

600啦

好呀 你想點數定hkd?
還掂我都要入點

hkd 入200落我馬會

19264182

自膠 用左臺幤比值

你入我hsbc 585 180094 292
60蚊

即係50hkd?

ok

輕輕一推，一齊玩啦

試下先

入我地gp 一齊傾
有d 1lv 寵可以比你開波輕鬆d

難唔難玩 放低左好耐 睇見d任務就頭痛了

大部分洞，都有免費傳送。
內建+4/8左右既速度，唔會龜速行路
真心唔想解完美轉生堆任仲可以問人收1.82卷，直接解哂（大約20hkd等值）

一開始有新手set 免氣恩3

新手寵我都有一堆，可以送，

融寵要既時間短好多，半個鐘可以搞掂

如果你講上手，一定好易

轉頭返去下載黎玩 到時搵你

易玩 唔課金可以慢慢玩 呢隻算係私服同正服中間一個平衡點

玩星樂園啦
新開
好易追

有連登族

版本太舊啦

我之前玩到爆女就無玩 會唔會好麻煩 當我全新手就岩 呵呵

爆女傾計地方都有傳送 好方便

距離上次玩都十幾年前，仲係中學雞
玩慣而家啲遊戲都唔知玩唔玩得慣隻石器

我用左一個鐘搞掂一隻 多開同時搞掂仲正

最多3開嗎 5開好似自閉咁就無意思

你可以3開升lv 另外兩個擺攤其他用途

對比依家d game 我覺得石器係反璞歸真
唔會有種趕頭趕命追lv既感覺，

推

冇影響

你地過黎仲好啦

開個line群傾得唔得

有tg

點dl

會唔會係咁

假架

上面個個假

下面真

DL 左 入GAME 亂碼點搞~

收皮啦假你老味咩

人地問我喎

你咩window

不如去返隔離post 或入tg
大把巴打幫你

你係我個po度拉人？仲大大聲話假？
一睇就知你個服同d人咩質素

自己撈唔掂就踩人地地頭
同班蝗差唔遠

有冇巴打記得個陣有個網叫石器的天空入面有個flash既mv 係用開不了口做背景音樂？

個網是唔是淺啡色底色？
唔係咁記得了 太耐之前
淨係記得線線家族同超龜速nono 團

我果時係咁玩nono團既flashgame
佢隻隻都有排行榜，上哂癮

個ser 又唔係我開
回憶係你開？

btw 佢真係問我喎

頭先gm 又搞活動
好似有巴打贏左隻火蠍

GM比得勁唔情願
倒數完果瞬間果個人先答中

星期三又有活動
寵物pk 賽
輸左都有來吉卡

石器私服真係永遠唔斷氣

一齊玩

推
琴晚玩活動直接贏左60張來吉卡
捉呼拔拔配下技同人3v3 就拎第二

有冇5開外掛私服呀
慢慢升 無咁好心機

就未去到外掛程度既
但呢個服已經算超方便
各大任務 洞 升lv點全部有免費傳送
10倍（40倍）經升140 掛一晚就搞掂

完全外掛服就唔係服啦 只會係個死城

可以五開

有腳本自動解任？

冇

如果唔課玩唔玩到
一個星期應該玩唔到兩日
但想重溫

我同你一樣
一星期都係玩1，2日
仲要玩得唔夠2個鐘
我扔左5舊水落去
諗住慢慢玩

我驚課完玩幾日就唔玩

咪唔課慢慢玩 唔岩咪唔玩
冇咩所謂

但係呢隻我自己覺得幾正
不過唔課要慢慢起j 要好有耐性

唔課可以跑1.82換卷 升爆女
市場需求好大，賣比佢地就可以有錢起機

三月又有新練寵活動喇

呢次真係同佢搏命

寵就是撚但啦
五十張來吉先係重點

支援Mac機嗎？

40倍 即係點先有？

10倍設定，game 入面有智果4 400％
石幤買到

好似唔支援...

新手有咩寵好用

3開黎講

2隻狂麻（改虎）同撕裂（暴龍）合岀黎既5.0 拎住 加隻狂暴（紅蛙類）同改造暴走（改人龍）5.0 就夠打大部分王

如果唔想自己合，都有好多人放現成，課返100蚊左右就夠你收齊新手上路既野

入tg 再傾

部分材料都可以送你

留名 石器fan屎 當年華義結束嘅時候揮手離別隻game 一齊斷線 好懷念

樓主有無玩過星樂園 想問下回憶同星樂園比 內置加速邊隻快d
琴日玩左陣星樂園 內置加速太慢 頂唔順

呢隻內置有以前6-8倍左右掛
星樂園冇玩過 巴打dl左玩陣咪比較到

琴晚down左落黎 因為今日要番早所以玩左陣無玩 去吉魯島1捉左成粒鍾藍人龍先發現村有得捉
有幾個問題想問下
村長家買果粒濤石係唔係可以遇到130水雷?
深紅要果條不死毛隻臭雞有無固定?

水雷帶住粒石就遇到

臭雞...都係會走黎走去

dl咗 但係亂碼

睇下搞唔搞得掂

唔得 本身部電腦係英文 較咗管理員同取消兼容 都係亂碼

重新開機就玩到喇

早幾日down番玩到唔願訓
呢兩日OT O到無時間玩
聽晚入game入家族先

記得入telegram

真係咁好玩?
見到似玩課金先多正野咁

巴打我想問下呢個ser係限3開定5開
我見論壇d人話可以5開
但我開到第4個佢話ip已滿
同埋巴打偽地族名係咩 我一個星期先玩得2,3晚入唔入得

岩岩試左可以5開
但5開CPU行到100%...
雙開都講緊50UP,點搞?
仲想跟佢5開掛機

3,4,6ser 係可以5開
其他好似3開

27頁 瑪雷菲雅騎乘學會，
無任歡迎，希望你係tg gp多講野就真

我推薦三開掛2s
大部分情況2s順其他好多

又食少d cpu

琴日一入game就見gm話3s 30倍咪過去試下囉
點知去琴99%
今晚返去試下其他s先
係咪3開之後再叫3倍電腦陪升？

去2s 一樣30倍
3s個個都默認係用黎升lv
多人到痴線

三陪如果你岩岩玩可以
到二轉轉攻敏渣弓壓屬打冰城，清超快
到時就唔洗三陪

留名

呢個ser無外掛係唔係強存唔到淚石英雄石
想沖左3個人想5轉140起家先
如果無就費時解了

Telegram x 點解join唔到

trytry呢個

淚石手拎住 可堆疊
成人禮唔洗解的，
食村長家岀面買既道具就得

一見到商城成堆課金寵即刻無興趣玩

㩒唔到個制
利申：telegram x用家

商城邊忽有課金寵...
定你想講來吉卡果堆

sosad...呢個我都冇計

有冇iOS app 版？

你地有無練紅狗???
易唔易練到1隻333

93隻中2隻
留念當功能寵算
一排光精幾正

唔係手機game 黎@@

唔用telegram x得唔得呀？
我都係iphone x

有個私服叫石器EE 同一隻game
有電腦同手機ver

我琴日先開始玩
我又無留意課金或者來吉卡有咩寵
反而覺得佢加強左1.82幾好
人龍招技加250%攻初期打王都夠

我開幾個專打靈石既Acc 解黑蛙王

都係是但5點收隻黑蛙 2轉左佢

學瘋狂攻擊，壓屬打番佢轉頭好爽

除非你玩pk ， 唔係連打魔王都唔太洗課 .

我無課金嫁 就咁玩

入唔到家族

想問下點樣加點同埋升LV攻略咁?
想試下0課做完美5轉140去玩

完美人係咪轉生前都要手解一次紅暴 轉完生再食？

升lv黎講 3開地人 加夠180敏 其他全攻 揸風城弓打冰城人龍 食豆4應該8個鍾到140
而家好似30倍 我琴日先用左3個幾鍾就140
完美轉生黎講 每轉都要做晒1.82 同 四大 同 淚石紅暴

呢個ser英雄祝福無強存 但擺係身又轉唔到生 解完一定要食
淚石就可以推疊同擺係身
btw薩姆吉爾固定左係薩村唔洗搵 龍王有傳送 如果一早料理好晒 5分鍾都唔洗就解完紅暴任

我都申請左 但發覺無乜用
因為我諗大家都有好多ac 但入左族晚未必常用
我諗佢地都應該係tg傾開多過族頻傾

樓進巴打開唔開以分享下有咩1.82或者起手寵一定要升
我自己暫時淨係諗到升藍人龍做騎寵 火人綠人同風人呢3隻純屬做打寵
黎緊可能升埋紅蛙

人龍招技係要捉佢先會有?
解任解返黎果隻無技既?

寵店出面有npc學
薩村24出面有隻粉人龍npc 點佢有晒5色人龍捉

180’點‘敏 定180敏
咁係咪無血敏人架啦？

180敏夠 隊長最好再高d 要一開波放地精
點會無血敏人 打王都無可能淨係攻人打啦
不過我都係淨係煲左幾日

血敏人pk低成本主流
係後面9放精放毀天

想威梗係全攻/攻敏

全攻正喎 開多隻攻防人玩下先

我隻隊長速果到加到300點....

簽到中來吉 抽中隻綠蛙 唔係全地黑蛙 好似無乜用

黑蛙好似無乜用
成長好似好低

冇用 如果唔用黑蛙可以直接捉紅蛙都夠用 一樣有技學而且敏高

成長應該唔會低得去邊掛
佢大部分1.82都提高左成長

想問下巴打 暴龍招c4有無用
會唔會人龍招技都扣多過佢

撕4 隻怪受傷愈重愈痛
對防高果d用
（英雄戰場，魔王果d呢）

人龍憤怒 單純加攻技
咪就係拎呢d 技幫撕4開個頭

黑蛙好似得5.4左右
紅蛙有6+

諗住做下四大黎賣 去1線走轉發覺唔值錢
做1.82又要做藍暴猜迷

最麻煩我都覺得係藍暴

四大升左wo
同埋依家都有人用3張來吉卡換4大
可以儲住d來吉 等下波獎品更新抽

好撚壞念 仲記得岩岩出果陣用56k玩 喪斷線第一次過左海底隨道打火雞同紅肥龍 果下真係好滾動

跟住黎左張56k張單千鳩幾蚊 俾老母屌到塊閪咁

係咩 我琴日行1線見65會員點咋喎
我上論壇睇又話值100點

我見論壇話有自動猜迷 有無巴打用過

呢d得固定幾家人有供貨既大需求消耗品，價錢好浮動，琴晚有人話佢擺90都比人掃哂

依家4大其實幾錢?

諗住3隻人沖哂上去2轉拎每日登入先,跟住就係咁封4大賣 係咪可以咁?

60-90左右啦

推
好想打機 一個星期淨係玩得1,2日

想問下要點加點好
而家200敏80血全力
會唔會全血敏好d?我而家玩緊3隻人 準備跑1.82同4大

你依家呢隻點就得
全血敏/其他玩法等你5轉140齊點先轉，怕你解任打怪打到發脾氣

btw洗點既道具唔貴，所以你可以打族戰/突然想玩pk洗積分轉都得

我都係怕隻寵唔夠力 到時連任都解唔到
因為我都知pk一定要有隻血敏係到

衝到3轉140（有50敏環）/5轉140先

3轉送果個防環黎
我仲用緊人龍 講真跑4大如果唔係3個攻人一齊跑 一定唔名力打看門獸

合隻人龍憤怒+改造暴走5.0啦

改人都係用你一轉人龍（但你要簡簡先轉）換姐@@

都好多人平放改人 100點內一定有一隻

其實個環係唔係唔應該用住先?我見會壞

修復唔係難事 放心用

推――

佢之前話出手機牌,出左未?

仲係測試中

幫手推。
遲下有手機支援

未撚執咩？

私服黎 一齊

推―― 手機板就岀

岩岩download番，玩緊
有無家族？

岩岩玩返， 有無巴打可以比我投靠

無職真係差少少

@SaLiHKG 入左tg gp先

想問下有冇香港公會

同埋想問下如果食左1.82卷係唔係可以馬上重生?

1.82卷，四大做/食埋，就可以去轉

推 手機板快岀了

無用tg
有無族比我入？

去星頻度搵幻界神族既長老比你入

新手求教

多唔多人玩, 巴打有無開族帶新仔 ?
最近又想掛下石器

同求

一齊求
第一次玩呢個服 有冇香港群

未搵 諗住升左個人先

係咪有合寵？